洲際酒店米芝蓮一星法國餐廳突然結業 酒店員工：裁員20至30人

香港酒店工會今日（11日）於社交平台透露︰「洲際酒店法廳同事全炒，明天生效！」該會呼籲受影響員工盡快與工會聯絡。

《香港01》致電香港洲際酒店訂位中心，職員表示約1小時前（即約晚上7時）接獲通知，酒店法國餐廳「Rech by Alain Ducasse」今晚最後一日營業，明日起關閉，酒店正處理顧客的預訂，並着記者向酒店管理層方面查詢。

記者登入香港洲際酒店的官網，已經找不到「Rech by Alain Ducasse」餐廳頁面。

有香港洲際酒店員工向《香港01》稱，今次裁員涉及20至30人，工種包括樓面及廚房，「成間餐廳員工一個不留！」據了解，被裁員工將於下月中才正式離職。《香港01》向洲際酒店公共關係及傳訊部查詢，暫時未獲回覆。

翻查資料，Rech by Alain Ducasse於2017年開業，是名廚Alain Ducasse在法國以外的首間Rech海鮮餐廳，屬米芝蓮一星餐廳，主打新鮮生蠔和魚類菜餚。

值得一提，香港洲際酒店早前公布，將於今年展開全面裝修，包括所有客房、餐廳及酒店外牆等，工程為期12至16個月，翻新後酒店會改名為香港麗晶酒店。

Source支01

本身全面裝修，仲要裝成年幾，炒都好正常

蝕晒

翻新後酒店會改名為香港麗晶酒店

個名聽落去係低級左, 都可能係我受麗晶大賓館影響

攬炒？

又改返做麗晶大賓館
何必呢

點解要改返做麗晶?

麗晶出名過洲際喎

洲際好聽廿倍

「受麗晶大賓館」影響

唔跟香港人想法嘅後果

本身唔係spoon by alain ducasse咩

唔住新世界咪住麗晶囉

屌你麗晶
我附近有間髮型屋又係叫麗晶
公廁名

麗晶

係咪想快啲執

洲際grand d wor

你年紀應該年輕

麗晶係洲際酒店集團另一個品牌
已經存在好耐, 世界好多地方都有
香港嘅洲際2001年前都係叫麗晶, 而家再改番姐

但Regent 真係高級d

你知唔知洲際原本個名就係麗晶

哥哥, 阿梅, 吳君如, 羅文
成日提起佢地果時係麗晶Lobby Lounge 嘆下午茶既事情
就正如現今CAFÉ Landmark 一樣
星光熠熠

香港已經有一堆 building 叫麗晶

先生，你book既唔係麗晶酒店，係麗晶大賓館呀

"唐鶴德出身富庶，因家庭原因從小就結識張國榮。
唐畢業後從事金融行業工作。
網絡流傳稱，1982年張國榮與唐鶴德在香港麗晶酒店再次邂逅，
當時的張國榮還沒有如日中天的名聲，二人相互扶持，同甘共苦。
3年後，二人開始了地下戀情....."

就是這種愛

國產007搞到麗晶個名好cheap

O...shit

俾周星馳影響咗

shit

周星馳入面間麗晶酒店都好高級架wo

一星好撚普通啫

（睇木村套劇學）

全套服務

銀行早已執九左好多間喇，政府唔知有冇補償俾佢哋呢？

My name is 柒，零零柒

屌你樓上班友00後？

幾時輪到間仆街欣圖軒倒閉！

以前唔係就係叫麗晶咩?

我都係諗到呢句

原來都價錢都算幾平民化

好娘

麗晶
公司條臭閪八婆中文名就叫麗晶

你根本唔配住係新世界度

好sweet

人地外國旅客認英文Regent 定中文麗晶呀
唔講以為大部分住客係本地人

Can I help you, sir?

台北叫晶華

有3d立體書

咪即係改返原名